

\begin{exercice*}
    Soit  $f$ la fonction  définie sur $\mathbb{R}$ par ${f(x)=x^2-4x+4}$.
    
    Calculer les coordonnées des points d'intersection de la courbe représentant $f$ avec l'axe des abscisses puis avec l'axe des ordonnées. 
    
    \begin{corrige}
$(2;0)$ et $(0;4)$
    \end{corrige}  
\end{exercice*}

